連登仔應該踴躍打擊蝗語拼音！！！

喺廣東話逐漸被人輕視，
政府甚至想磨滅廣東話母語地位嘅時候，
有班土生土長嘅香港人，
竟然係用普通話拼音輸入法！！！

希望大家以後發現有人用蝗語拼音，
輕則指責佢，重則屌柒佢，
幫廣東話挽回返些少尊嚴！！！

i use english to fuck their mother everytime

Fang bian a ma

果d單雙非？

有幾方便啊
個腦要將廣東話轉做普通話
除非你本身係支那人囉

粵語拼音呢
google 好使好用

你on9?
我出世都而家都是用拼音
唔明有咩好吊

利申 香港人

pin yin hen shuang
ni chui mie？